今日父親節 有咩相同你老豆講

講唔出口 可以考慮將心聲寫喺到

屌你點解要生我出黎？

多謝你呢27年黎積極令我感受到單親家庭係咩感覺

要知道同一個空間到相處左27年但大家可以傾唔夠10句係唔容易

家家有本難念的經，祝天下所有好父親好爸爸父親節快樂

我係你老豆呀

斷絕關係 搵中共同你養老啦

想食你煮既餸
利申走左都年半了

點解你仲未死？

屌你老母

對我娘好啲

誠意邀請你返大灣區養老

我都好掛住佢

雖然你已經一把年紀
坦白講你人生我覺得都算幾多失敗
但坦白講你都算活得足夠自私 你無蝕底
坦白講我細個真係好撚憎你
但我大個之後
發覺好多野 真係唔係一條道理可以解釋到
一件錯事 夾雜悲哀同苦衷
我仍然好憎你
但有時我都會同情你

坦白講 見到你喺廚房煮野食嘅背影
或者夜晚點住支煙嘅側面
我都諗
其實就算比你人生嚟多次
都不過如是啫

我接受咗你唔係我所渴望嘅超人爸爸
我接受咗你甚至係一個我掉返轉需要去提點嘅迷路人
我接受咗段關係本身就係由殘缺不堪嘅狀態開始
一點一點去修補

多謝你係六十五歲嘅時候迷途知返
餘生你係負責還你後生嘅債
我繼續盡本分
可惜嘅係
童年嘅一啲幻想其實都一早隨風遠逝
我諗我無辦法攬住你對你講我愛你
因為我愛你 聽落去 就好似 我原諒你
其實我唔想原諒你
我只係想對你好
因為我受夠所有係屋企發生過嘅
差嘅事情

對唔住

幾撚時死

點解要生我出黎？

多謝你 成日唔聲唔聲咁 但暗地裡好錫我 我知架老豆

如果你唔係藍到黑，唔係錢行頭，都好perfect

爸爸 好掛住你

721！唔見人！

我愛你

你年紀愈大就愈唔講道理, 你唔怪得成家人無人幫你
你真係太野蠻, 希望你係父親節好好反省下

雖然你已經走咗14年，但我知你永遠都係最無條件痛錫我嘅果個人。你一直係我嘅精神支柱，即使全世界都遺棄我，我知你依然會一直竉我錫我，喺遠方守護住我，多謝你，I miss you.